{
  "Filters applied": "已應用的過濾器",
  "SHOW ALL": "顯示全部",
  "Back": "返回",
  "Show less": "顯示较少",
  "Show more": "顯示更多",
  "At least one date is needed": "至少需要一個日期",
  "Select Dates": "選择日期",
  "Apply": "應用",
  "Cancel": "取消",
  "Date from": "起始日期",
  "If empty, will default to your registration date": "如果為空，則默認為您的注冊日期",
  "Enter date": "輸入日期",
  "Date to": "結束日期",
  "If empty, will default to today": "如果為空，則默認為今天",
  "Obi is still busy working on your time-lapse": "Obi仍在忙於處理您的延時攝影",
  "Not Watching": "未觀看",
  "Looking Good": "看起來不錯",
  "Fishy...": "有點可疑...",
  "Failing!": "失敗！",
  "What issues do you see in this snapshot? Select all that apply.": "您在這個快照中看到了什麼問題？選择所有適用的。",
  "Raised ripples ({localizedDom})": "凸起的波紋 ({localizedDom})",
  "examples": "示例",
  "Bubbling ({localizedDom})": "起泡 ({localizedDom})",
  "Bumps or rough surfaces ({localizedDom})": "凸起或粗糙表面 ({localizedDom})",
  "Detached or warping ({localizedDom})": "脫落或翹曲 ({localizedDom})",
  "Gaps between lines ({localizedDom})": "線條之間的間隙 ({localizedDom})",
  "Other": "其他",
  "No issues": "沒有問題",
  "Oops, this is {localizedDom}": "哎呀，這是 {localizedDom}",
  "not a nozzle camera": "不是噴嘴相機",
  "Previous": "上一個",
  "Finish": "完成",
  "Next": "下一個",
  "{name} isn't ready for print for one of the following reasons": "{{name}} 因以下原因之一未準備好打印",
  "{name} is powered off or not connected to the Internet": "{{name}} 已關閉電源或未連接到互聯網",
  "Printer is not connected to {name}": "打印機未連接到 {{name}}",
  "Printer is currently busy": "打印機當前正忙",
  "No available printers": "沒有可用的打印機",
  "Print on": "打印於",
  "Print": "打印",
  "Are you sure?": "你確定嗎？",
  "Delete": "刪除",
  "Failed to delete item": "刪除項目失敗",
  "No prints yet": "尚無打印",
  "Printing...": "打印中...",
  "Rename": "重命名",
  "Move": "移動",
  "Print duration estimate": "打印持續時間預估",
  "Filament usage estimate": "耗材使用預估",
  "First layer bed temperature": "首層床溫",
  "First layer extruder temperature": "首層擠出機溫度",
  "First layer height": "首層高度",
  "Layer height": "層高",
  "Object height": "對象高度",
  "Filament type": "耗材類型",
  "Filament name": "耗材名稱",
  "Slicer": "切片器",
  "Slicer version": "切片器版本",
  "Name": "名稱",
  "Size": "大小",
  "Created": "已創建",
  "Last Printed": "最後打印",
  "Loading...": "加載中...",
  "Nothing here yet": "這裡還什麼都沒有",
  "Nothing found": "未找到任何內容",
  "I have changed the following parameters:": "我已更改以下參數：",
  "Sliced with Obico AI Assistant.": "使用 Obico AI 助手切片。",
  "View the chat history.": "查看聊天記錄。",
  "Was AI Assistant helpful?": "人工智能助手有幫助嗎？",
  "Tell us more": "告訴我們更多信息",
  "Send": "發送",
  "Failed to move item(s)": "移動項目失敗",
  "Move item": "移動項目",
  "Place Here": "放置在這裡",
  "Go Back": "返回",
  "Enter new folder name": "輸入新文件夾名稱",
  "Create": "創建",
  "Folder name": "文件夾名稱",
  "Server error": "服務器錯誤",
  "Enter new name": "輸入新名稱",
  "New name": "新名稱",
  "Print!": "打印！",
  "You'll be redirected to printers page in": "您將在以下時間後重定向到打印機頁面",
  "seconds": "秒",
  "Total prints": "總打印量",
  "Uploaded": "已上傳",
  "Deleted": "已刪除",
  "Fields above were embedded in the G-Code file by your slicer. Consult your slicer's manual if some fields are not accurate or missing.": "上述字段由您的切片器嵌入到G-Code文件中。如果某些字段不準確或缺失，請咨詢您的切片器手冊。",
  "Basic Streaming": "基礎流媒體",
  "1 FPS (frame-per-second), 100 hours of streaming per month": "1 FPS（每秒幀數），每月 100 小時的流媒體",
  "Learn more about {localizedDom}": "了解更多關於 {localizedDom} 的信息",
  "the differences between the Premium Streaming and the Basic Streaming": "高級流媒體與基礎流媒體之間的差異",
  "Basic AI Detection checks for failures every 30 seconds.": "基本 AI 檢測每 30 秒檢查一次故障。",
  "AI usage is reset on the 1st of each month. Hours do not roll over month to month.": "AI 使用量於每月 1 日重置。 工作時間不會逐月滾動。",
  "Learn more about": "了解更多關於",
  "how the AI Detection Hour works ": "AI檢測小時如何工作",
  "Securely tunnel to your Mainsail or fluidd Klipper interface from anywhere.": "從任何地方安全地連接到您的 Mainsail 或 Fluid Klipper 接口。",
  "Free plan is subject to 300MB/month data cap. Data usage is reset on the 1st day of each month.": "免費計劃受到每月300MB數據上限的限製。數據使用量將在每月的第一天重置。",
  "Klipper tunnel ": "快艇隧道 ",
  "Premium Streaming": "高級流媒體",
  "Up to 25 FPS (frame-per-second)": "最高25 FPS（每秒幀數）",
  "Up to 5 FPS with any webcam": "任何網絡攝像頭均可達到 5 FPS",
  "Up to 25 FPS with Kingroon H.264 Camera.": "使用 Kingroon H.264 相機時高達 25 FPS。",
  "Advanced AI checks for failures more frequently - Catch failures up to 2X faster than Basic AI.": "高級 AI 更頻繁地檢查故障 - 捕獲故障的速度比基本 AI 快 2 倍。",
  "Unused AI Detection Hours roll over month-to-month": "未使用的人工智能檢測時間按月滾動",
  "Securely tunnel to your Mainsail or fluidd Klipper interface from anywhere. Unlimited.": "從任何地方安全地連接到您的 Mainsail 或 Fluid Klipper 接口。 無限。",
  "Up to 5 FPS (frame-per-second)": "最高5 FPS（每秒幀數）",
  "Throttled for 30 seconds every minute": "每分钟限流30秒",
  "Yup! Even Free account gets 10 AI Detection Hours for FREE each month.": "是的！即使是免費账戶每月也可以免費獲得10小時的AI檢測時間。",
  "Unused AI Detection Hours roll over month to month.": "未使用的AI檢測時間可以月累月滾動。",
  "You can": "您可以",
  "earn free AI Detection Hours by helping her improve": "通過幫助她改進賺取免費AI檢測時間",
  "You can also": "您也可以",
  "purchase additional AI hours": "購買額外的AI小時",
  "Pro plan includes 50 AI Detection Hours each month.": "Pro計劃每月包括50小時AI檢測時間。",
  "AI Detection Hours expire when subscription ends.": "訂閱結束時，AI檢測時間將過期。",
  "earn more AI Detection Hours by helping her improve": "通過幫助她改進賺取更多AI檢測時間",
  "Un-throttled": "未限流",
  "Securely tunnel to your OctoPrint/Klipper from anywhere.": "從任何地方安全地隧道連接到您的OctoPrint/Klipper。",
  "OctoPrint/Klipper tunnel ": "OctoPrint/Klipper隧道",
  "Securely tunnel to your OctoPrint/Klipper from anywhere. Unlimited.": "從任何地方安全地隧道連接到您的OctoPrint/Klipper。不限量。",
  "The monthly cap is shared between 3rd-party app and OctoPrint tunnel": "月度上限在第三方應用和OctoPrint隧道之間共享",
  "The combined usage can't exceed 300MB per month.": "合并使用量每月不能超過300MB。",
  "Data usage is reset on the 1st day of each month.": "數據使用量將在每月的第一天重置。",
  "Supported 3rd-party mobile apps": "支持的第三方移動應用",
  "Required versions": "所需版本",
  "OctoPrint 1.7.0 or higher": "OctoPrint 1.7.0或更高",
  "The {brandName} plugin 1.8.11 or higher": "The {{brandName}} 插件 1.8.11 或更高",
  "Filament Runout Notifications": "耗材用盡通知",
  "Host_action_commands must be enabled in your firmware to make it possible for your filament runout sensor to communicate with OctoPrint and the {brandName} app. If you enable action commands in your firmware, then the filament runout sensor can work properly and the {brandName} app can notify you when the filament runs out. Unfortunately, without host_action_commands enabled, OctoPrint is unable to communicate with the printer to know that a filament runout was detected.": "您的固件中必須啟用 Host_action_commands，以便您的耗材用盡傳感器能够與 OctoPrint 和 {{brandName}} 應用通信。如果您在固件中啟用動作命令，那麼耗材用盡傳感器可以正常工作，并且 {{brandName}} 應用可以在耗材用盡時通知您。不幸的是，如果沒有啟用 host_action_commands，OctoPrint 將無法與打印機通信以知道檢測到耗材用盡。",
  "To enable support, you need to do the following": "要啟用支持，您需要執行以下操作",
  "Marlin: Uncomment #define HOST_ACTION_COMMANDS in Configuration_adv.h and recompile. See here for more information on host_action_commands.": "Marlin：在Configuration_adv.h中取消注釋#define HOST_ACTION_COMMANDS并重新編譯。有關host_action_commands的更多信息，請參見此處。",
  "Color Change Notifications": "顏色變更通知",
  "Notifications on color change will work with any printer that has M600 enabled in its firmware. You do not need host_action_commands enabled to get notified when a color change is needed.": "只要打印機的固件中啟用了M600，顏色變更通知就會工作。您不需要啟用host_action_commands就可以在需要顏色變更時收到通知。",
  "Is filament usage inaccurate?": "耗材使用是否不準確？",
  "G-code files uploaded to your {brandName} account before upgrading to {brandName} for OctoPrint version 2.3.0 or {brandName} for Klipper version 1.2.0 do not include filament usage data.": "在升級到OctoPrint版本2.3.0或Klipper版本1.2.0的{{brandName}}之前上傳到您的{{brandName}}账戶的G-code文件不包括耗材使用數據。",
  "To ensure accurate filament usage and other statistics": "為確保耗材使用和其他統計數據的準確性",
  "Upload G-code files and start prints directly through {brandName} instead of OctoPrint/Klipper.": "通過{{brandName}}直接上傳G-code文件并開始打印，而不是通過OctoPrint/Klipper。",
  "Use a slicer that supports filament usage parameters, such as Cura, Prusa Slicer, SuperSlicer, IdeaMaker, or Simplify3D.": "使用支持耗材使用參數的切片軟件，如Cura、Prusa Slicer、SuperSlicer、IdeaMaker或Simplify3D。",
  "Print statistics for G-code files deleted before 12/20/2022 are not included. For files deleted after 12/20/2022, statistics are preserved.": "2022年12月20日之前刪除的G-code文件的打印統計數據不包括在內。對於2022年12月20日之後刪除的文件，統計數據將被保留。",
  "Learn how to configure G-Code preview generation in your slicer": "了解如何在您的切片軟件中配置G-Code預覽生成",
  "Adjust the speed of the cooling fan by setting a percentage value between 0 and 100. The default value is usually 100, which means the fan will run at full speed. Lowering the fan speed can reduce noise and save energy, but may also affect print quality if the printer gets too hot.": "通過設置0到100之間的百分比值來調整冷卻風扇的速度。默認值通常為100，這意味著風扇將以全速運行。降低風扇速度可以減少噪音并節省能源，但如果打印機過熱，也可能影響打印質量。",
  "Adjust the speed of your 3D printer by changing the speed of all movement commands by a specified factor. The default value is 100%, meaning that the printer will move at its standard speed. Lowering the print speed factor will slow down your print, while increasing it will speed it up. Value of 200% will double the speed.": "通過按指定因素更改所有移動命令的速度來調整3D打印機的速度。默認值為100%，意味著打印機將以其標準速度移動。降低打印速度因子將減慢打印速度，增加則會加快速度。200%的值將使速度加倍。",
  "Flow rate is the speed at which the printer extrudes plastic. If the flow rate is too high, the printer may extrude too much plastic and create blobs or stringing, while too low flow rate may result in weak and brittle prints. Adjusting the flow rate can help achieve the optimal balance between speed and quality. The default value is 100%.": "流速是打印機擠出塑料的速度。如果流速過高，打印機可能會擠出過多的塑料，造成滴落或拉絲現象；而流速過低可能導致打印物脆弱易斷。調整流速可以幫助在速度和質量之間達到最佳平衡。默認值為100%。",
  "No cost for three months. Plan renews after expiration. Cancel anytime.": "三個月不用花錢。 計劃到期後續訂。 隨時取消。",
  "Printers": "打印機",
  "Print History": "打印歷史",
  "G-Codes": "G-代碼",
  "Spaghetti Gallery": "意大利面畫廊",
  "Pricing": "定价",
  "Help": "幫助",
  "Community": "社區",
  "SIGN IN": "登錄",
  "SIGN UP": "注冊",
  "Preferences": "偏好設置",
  "Log out": "登出",
  "Upgrade to Pro": "升級到專業版",
  "3D Models": "3D 模型",
  "Statistics": "統計",
  "Notifications": "通知",
  "Number of snapshots": "快照數量",
  "Estimated time to finish": "預計完成時間",
  "Help Obi get better at detecting failures by giving her in-depth feedback on the snapshots of the print. You will earn {localizedDom} after you finish this Focused Feedback. {localizedDom2}": "通過對打印快照提供深入反饋，幫助Obi更好地檢測失敗。完成這次專注反饋後，您將獲得 {localizedDom}。{localizedDom2}",
  "2 non-expirable AI Detection Hours": "2小時不過期的AI檢測時間",
  "Learn more": "了解更多",
  "Start Focused Feedback": "開始專注反饋",
  "I grant the {brandName} app team members the permission to review the time-lapse video of the print shown on this page.": "我授權 {{brandName}} 應用團隊成員查看此頁面上顯示的打印延時視頻的權限。",
  "Why is this necessary? ": "為什麼這是必要的？",
  "File": "文件",
  "Printed": "已打印",
  "You are awesome!": "你太棒了！",
  "The AI failure detection just got a little better because of your feedback!": "因為你的反饋，AI失敗檢測剛剛變得更好了！",
  "You just earned 2 non-expirable AI Detection Hours - Yay!": "你剛剛獲得了2小時不過期的AI檢測時間 - 讚！",
  "I'm done!": "我完成了！",
  "Change feedback": "更改反饋",
  "Not sure? Look at": "不確定？看看",
  "some examples. ": "一些例子。",
  "Failure Detection": "故障檢測",
  "AI Detection Hours": "AI檢測小時",
  "Not watching": "未觀看",
  "Learn all possible reasons": "了解所有可能的原因",
  "Enable AI failure detection": "啟用AI故障檢測",
  "AI failure detection is disabled. You are on your own.": "AI故障檢測已禁用。你得自己來。",
  "Pause on detected failures": "檢測到故障時暂停",
  "You will still be alerted via notifications.": "你仍然會通過通知被提醒。",
  "Failure Detected!": "檢測到故障！",
  "Not a Failure?": "不是故障？",
  "Unable to extrude / retract": "無法擠出/回收",
  "The hotend is below the minimum temperature": "熱端溫度低於最低溫度",
  "Heat to 180°C": "加熱至180°C",
  "Command successfully sent!": "命令成功發送！",
  "Printer Controls": "打印機控製",
  "Move Head": "移動噴頭",
  "Extrude": "擠出",
  "Baby Step Z": "微調Z軸",
  "Tune Printer": "調整打印機",
  "Power": "電源",
  " Home All": "回歸原點",
  "Disable Steppers": "禁用步進電機",
  "Retract": "回抽",
  "Loading tools...": "加載工具...",
  "Current Offset": "當前偏移",
  "Feed Rate / Speed": "進给率/速度",
  "Flow Rate": "流量",
  "Fan Speed": "風扇速度",
  "0% (Off)": "0%（關閉）",
  "These settings can only be set. They can't be read back from the firmware due to a limitation of the communication protocol.": "這些設置只能被設定。由於通信协議的限製，它們無法從固件中读回。",
  " Toggle Power ": " 切换電源 ",
  " Power On All ": " 全部開機 ",
  " Power Off All ": " 全部關機 ",
  "Rapid toggling power may result in error. Please allow a cooldown period.": "快速切换電源可能會導致錯誤。請允许一個冷卻期。",
  "Uh-Oh. No printer is found on the serial port.": "哦哦。在串行端口上找不到打印機。",
  "Once cancelled, the print can no longer be resumed.": "一旦取消，打印就無法再恢复了。",
  "Print Job Control": "打印任務控製",
  "Error": "錯誤",
  "Filament Change or User Interaction Required": "需要更换耗材或用戶互動",
  "Printer is Currently Printing": "打印機當前正在打印",
  "Print is Paused": "打印已暂停",
  "Pause": "暂停",
  "Resume": "恢复",
  "Open G-Code File to Start Printing": "打開G-Code文件開始打印",
  "Files": "文件",
  "Printer Not Connected at the Serial Port": "打印機未在串行端口連接",
  "Contacting OctoPrint": "正在聯系OctoPrint",
  "Connect": "連接",
  "{brandName} for {name} is Offline.": "{{brandName}} 為 {{name}} 處於离線狀態。",
  "Why?": "為什麼？",
  "Print Progress": "打印進度",
  "Last Print": "上次打印",
  "Status": "狀態",
  "Started": "已開始",
  "Duration": "持續時間",
  "Layer": "層",
  "Remaining": "剩余",
  "Calculating...": "正在計算...",
  "Finishing at": "完成於",
  "Elapsed": "已過去",
  "Z-height": "Z高度",
  "Total time": "總時間",
  "Total filament": "總耗材",
  "Open Print": "打開打印",
  "Reprint": "重新打印",
  "No prints found": "未找到打印",
  "Temperature Presets": "溫度預設",
  "Temperature Controls": "溫度控製",
  "Loading temperature...": "加載溫度...",
  "Printer Terminal": "打印機終端",
  "Unknown event": "未知事件",
  "Serial Port": "串行端口",
  "Baudrate": "波特率",
  "Auto": "自動",
  "Noted!": "已記錄！",
  "Do you want to mute failure detection on for this print?": "您是否希望對這次打印關閉故障檢測？",
  "If you select 'Mute', failure detection will be turned off for this print, but will be automatically turned on for your next print.": "如果您選择'静音'，故障檢測將為這次打印關閉，但會在您的下次打印時自動開啟。",
  "Mute": "静音",
  "Failed to update printer": "更新打印機失敗",
  "Open": "打開",
  "Details": "详情",
  "Share": "分享",
  "Tunnel": "隧道",
  "Configure": "配置",
  "Not a failure?": "不是故障？",
  "Failure Detection is Off": "故障檢測已關閉",
  "Learn more. ": "了解更多。",
  "Enable AI failure detection {localizedDom}": "啟用AI故障檢測 {localizedDom}",
  "AI failure detection is disabled. You are on your own": "AI故障檢測已禁用。您需要自己判斷",
  "Pause on detected failures {localizedDom}": "在檢測到故障時暂停 {localizedDom}",
  "You will still be alerted via notifications": "您仍然會通過通知被提醒",
  " Remaining ": " 剩余 ",
  " Total ": " 總計 ",
  "Printer Feed Sharing": "打印機源分享",
  "Wait! You need to {localizedDom} to enable Printer feed.": "等一下！您需要 {localizedDom} 來啟用打印機源。",
  "upgrade to the Pro plan": "升級到專業計劃",
  "Printer feed sharing is a Pro feature.": "打印機源分享是專業版功能。",
  "Running the {brandName} app incurs non-trivial amount of costs": "運行 {{brandName}} 應用产生了相當數量的成本",
  "With little more than 1 Starbucks per month, you can upgrade to a Pro account and help us run the {brandName} app smoothly.": "仅需每月1杯星巴克的費用，您就可以升級到專業账戶，并幫助我們顺利運行 {{brandName}} 應用。",
  "Check out Pro pricing >>>": "查看專業版价格 >>>",
  "Share live feed for printer ": "分享打印機實時源 ",
  "Click the clipboard icon above to copy the secure shareable link to your clipboard.": "點击上方的剪贴板图標，將安全可分享的链接复製到您的剪贴板。",
  "You can test the shareable link by right-clicking {localizedDom} and select 'Open Link in Incognito Window'.": "您可以通過右键點击 {localizedDom} 并選择'在隐身窗口中打開链接'來測試可分享链接。",
  "here": "這裡",
  "Notes": "備注",
  "Send the secure link to anyone you want to share your printer feed with. They do NOT need the {brandName} account to see your printer feed.": "將安全链接發送给任何您想與之分享打印機源的人。他們不需要 {{brandName}} 账戶就可以查看您的打印機源。",
  "Anyone with this shareable link will be able to see your printer feed.": "任何拥有此可分享链接的人都將能够查看您的打印機源。",
  "Learn more about what they can see.": "了解更多關於他們能看到什麼。",
  "Presets": "預設",
  "Temperature presets can be edited or added in {agentName} settings.": "溫度預設可以在 {{agentName}} 設置中被編辑或添加。",
  "OFF": "關閉",
  "Manual": "手動",
  "Oops!": "哎呀！",
  "Handshake failed because the pop-up was blcoked.": "由於弹出窗口被阻止，握手失敗。",
  "Please unblock the pop-up in your browser and try it again.": "請在浏覽器中解除弹出窗口阻止，然後再試一次。",
  "Okay!": "好的！",
  "Switch to Manual Setup": "切换到手動設置",
  "Handshake failed!": "握手失敗！",
  "Please make sure": "請確保",
  "The OctoPrint you want to link is at {host}:{port}, and it's connected to the same local network as your computer/phone.": "您要链接的OctoPrint位於{{host}}:{{port}}，并且與您的計算機/手機連接到同一局域網。",
  "The version of plugin is 1.8.0 or above.": "插件版本為1.8.0或以上。",
  "The {brandName} app needs to make sure you have access to selected printer.": "{{brandName}} 應用需要確保您可以访問所選的打印機。",
  "When you press 'Link Now' button below, a new browser window will pop up to finish a handshake with this printer.": "當您點击下面的'立即链接'按钮時，將弹出一個新的浏覽器窗口來完成與此打印機的握手。",
  "Link Now": "立即链接",
  "Platform": "平台",
  "IP address": "IP地址",
  "Hostname": "主機名",
  "OctoPi": "OctoPi",
  "OS": "操作系統",
  "Link": "链接",
  "Device Selection": "設備選择",
  "Install Obico": "安装 Obico",
  "Link Printer": "链接打印機",
  "First Layer Report": "首層报告",
  "uploaded": "已上傳",
  "Open File": "打開文件",
  "First Layer Grade": "首層等級",
  "First Layer Print Time": "首層打印時間",
  "First Layer Notes": "首層備注",
  "You're first layer score is": "您的首層得分是",
  "Grade {localizedDom} usually means one of the following": "等級 {localizedDom} 通常意味著以下之一：",
  "AI Time-Lapse": "人工智能延時攝影",
  "Original Time-Lapse": "原始延時拍攝",
  "Give Feedback About This Report": "提供關於此报告的反饋",
  "Possible failure detected!": "可能檢測到故障！",
  "(Cancelled)": "（已取消）",
  "Time-lapse video deleted": "時間延迟視頻已刪除",
  "Time-lapse videos older than 6-months are deleted from the {brandName} app server as they are rarely needed and cost significant amount to store in the cloud.": "超過6個月的時間延迟視頻將從 {{brandName}} 應用服務器中刪除，因為它們很少被需要且在云端存储成本很高。",
  "If you are a Pro subscriber and you don't want your time-lapse videos to be deleted, please ": "如果您是專業訂閱者并且不希望您的時間延迟視頻被刪除，請",
  "contact us": "聯系我們",
  "Download Original Time-lapse": "下載原始時間延迟視頻",
  "Download Detective Time-lapse": "下載侦探時間延迟視頻",
  " ": " ",
  "Video file is deleted.": "視頻文件已刪除。",
  "Did we get it right?": "我們做對了嗎？",
  "CUSED FEEDBACK": "專注反饋",
  "Thank you for completing the Focused Feedback. You have earned 2 non-expirable AI Detection Hours. You can click the button again to change your feedback.": "感谢您完成專注反饋。您已賺取2小時不過期的AI檢測時間。您可以再次點击按钮來更改您的反饋。",
  "With Focused Feedback, you can tell us exactly where we got it wrong. This is the most effective way to help us improve.": "通過專注反饋，您可以準確告訴我們我們哪裡做錯了。這是幫助我們改進的最有效方式。",
  "You will earn 2 AI Detection Hours once you finish the Focused Feedback": "完成專注反饋後，您將獲得2小時AI檢測時間",
  "Every time you give us feedback,": "每次您给我們反饋，",
  "you help us get better at detecting failures": "您幫助我們更好地檢測失敗",
  "Search": "搜索",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "SORT BY": "排序方式",
  "DIRECTION": "方向",
  "Upgrade for Better Streaming": "升級以獲得更好的流媒體",
  "Because you are now on the": "因為您現在處於",
  "{brandName} Cloud Free plan": "{{brandName}} 云免費計劃",
  "Streaming is limited to 5 FPS (frames per second).": "流媒體限製為5 FPS（每秒幀數）。",
  "After 30 seconds of streaming there is a 30-second cooldown before you can resume streaming.": "流媒體30秒後，您需要等待30秒冷卻時間才能继續流媒體。",
  "Support the {brandName} project by": "通過以下方式支持 {{brandName}} 項目",
  "upgrading to the Pro plan for little more than 1 Starbucks a month.": "每月仅需略高於1杯星巴克的費用即可升級到專業計劃。",
  "The Pro plan offers many perks, including the": "專業計劃提供许多特權，包括",
  "Smooth 25 FPS.": "平滑的25 FPS。",
  "Unlimited streaming with no cooldowns.": "無限流媒體，無需冷卻。",
  "Video frames dropped": "視頻幀丢失",
  "The video frames are getting dropped because there is most likely a bandwidth bottleneck along the route they travel from your Raspberry Pi to your computer. The bottleneck can be anywhere, but in most cases,": "視頻幀丢失可能是因為從您的树莓派到您的計算機的路由上存在带宽瓶颈。瓶颈可以在任何地方，但在大多數情况下，",
  "it is either your computer's internet connection, or your Raspberry Pi's": "要麼是您計算機的互聯網連接，要麼是您的树莓派的",
  "Make sure your computer is connected to the same network as your Pi. If you still see this warning, you need to trouble-shoot your computer's Wi-Fi connection, probably by moving closer to the Wi-Fi router.": "確保您的計算機與您的Pi連接到同一網絡。如果您仍然看到這個警告，您需要對您的計算機的Wi-Fi連接進行故障排除，可能通過靠近Wi-Fi路由器來解决。",
  "If the webcam stream is smooth when your computer is on the same Wi-Fi network as your Pi, the bottleneck is likely with the upload speed of your internet connection. You need to run a speed test to make sure you have high-enough upload speed, as well as": "如果當您的計算機與您的Pi在同一個Wi-Fi網絡上時，攝像頭流畅，則瓶颈可能在於您的互聯網連接的上傳速度。您需要進行速度測試，以確保您有足够高的上傳速度，以及",
  "low latency (ping)": "低延迟（ping）",
  "Check out": "查看",
  "the step-by-step trouble-shooting guide.": "逐步故障排除指南。",
  "Webcam stream buffering": "網絡攝像頭流缓冲",
  "When you see the messaging about webcam stream is 'buffering' occasionally, you can just reload the page. If this message repeatedly appears, it may indicate one of the problems": "當您偶尔看到有關網絡攝像頭流“缓冲”的消息時，您可以重新加載頁面。如果這個消息反复出現，它可能表明存在以下問題之一",
  "1. A constricted video stream on your Raspberry Pi. The most common reasons are": "1. 您的树莓派上的視頻流受限。最常見的原因是",
  "Camera resolution is set too high.": "攝像頭分辨率設置過高。",
  "Camera framerate is set too high.": "攝像頭幀率設置過高。",
  "The upload speed of your Raspberry Pi is too low.": "您的树莓派的上傳速度太低。",
  "2. The internet connection of your computer or phone is not fast enough.": "2. 您的計算機或手機的互聯網連接不够快。",
  "3. Your webcam is not properly connected to your Raspberry Pi.": "3. 您的網絡攝像頭未正確連接到您的树莓派。",
  "Check": "檢查",
  "this step-by-step troubleshooting guide": "這個逐步故障排除指南",
  "Buffering...": "缓冲中...",
  "Why is it stuck?": "為什麼會卡住？",
  "Webcam streams up to 5 FPS for Free": "免費提供高達5 FPS的網絡攝像頭流",
  "Learn more...": "了解更多...",
  "Filter": "過濾器",
  "Suppress Temperature": "抑製溫度消息",
  "Suppress SD Status Messages": "抑製SD狀態消息",
  "Suppress Position Messages": "抑製位置消息",
  "Suppress 'OK' Messages": "抑製'OK'消息",
  "Enter code...": "輸入代碼...",
  "Terminal feed is off": "終端輸出已關閉",
  "Failed to fetch authorized apps": "獲取授權應用失敗",
  "Failed to remove access": "移除访問權限失敗",
  "Authorized Apps": "授權應用",
  "App Name": "應用名稱",
  "Printer to Access": "访問打印機",
  "Remove Access": "移除访問權限",
  "General": "通用",
  "Land directly on the printer control page if I have only 1 printer": "如果我只有一台打印機，則直接進入打印機控製頁面",
  "This option will be ignored if you have multiple printers. In this case, you will always land on the printer overview page.": "如果您有多台打印機，此選項將被忽略。在這种情况下，您將始終進入打印機概覽頁面。",
  "View Archived Printers": "查看已歸档打印機",
  "Enable notifications": "啟用通知",
  "Enable notification": "啟用通知",
  "Please configure the following variables in the '.env' file": "請在'.env'文件中配置以下變量",
  "Edit Name": "編辑名稱",
  "Profile": "個人资料",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓",
  "Email": "電子邮件",
  "Primary Email": "主要電子邮箱",
  "Manage email addresses": "管理電子邮箱地址",
  "Password": "密碼",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Appearance": "外觀",
  "Theme": "主題",
  "DARK": "暗色",
  "LIGHT": "亮色",
  "Sync theme with system settings": "與系統設置同步主題",
  "Failure alerts": "故障警报",
  "When possible failures are detected": "當檢測到可能的故障時",
  "Print job events": "打印任務事件",
  "Upon start/end/cancellation of a print job": "在打印任務開始/結束/取消時",
  "When print is done": "當打印完成時",
  "When print is cancelled": "當打印被取消時",
  "When printer needs attention": "當打印機需要注意時",
  "Such as filament change or run-out": "例如耗材更换或用盡",
  "When print is started": "當打印開始時",
  "When print is paused": "當打印暂停時",
  "Note: this event may be triggered by other plugins that pause the print frequently, such as the timelapse plugin": "注意：此事件可能由其他经常暂停打印的插件触發，例如延時攝影插件",
  "When print is resumed": "當打印恢复時",
  "Heater status change": "加熱器狀態變化",
  "Heater reached target or cooled down": "加熱器達到目標溫度或已冷卻",
  "Push Notification": "推送通知",
  "Failed to contact printer. Is it powered on and connected to Internet?": "無法聯系到打印機。它是否已開機并連接到互聯網？",
  "Printer not responding": "打印機無響應",
  "The printer doesn't seem to be responding. Is it powered on and connected to the Internet? Please": "打印機似乎沒有響應。它是否已開機并連接到互聯網？請",
  "report the problem to us": "向我們报告問題",
  "if this error repeats multiple times.": "如果這個錯誤多次重复。",
  "Get help from": "獲取幫助來自",
  "the {brandName} for Klipper support forum": "{{brandName}} Klipper 支持論壇",
  "or": "或",
  "the {brandName} general support forum": "{{brandName}} 通用支持論壇",
  "if this error persists.": "如果這個錯誤持續存在。",
  "SMS": "短信",
  "Pushbullet": "Pushbullet",
  "Discord": "Discord",
  "Telegram": "Telegram",
  "Pushover": "Pushover",
  "Slack": "Slack",
  "Webhook": "Webhook",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Discord Webhook": "Discord Webhook",
  "If you have a Discord channel you wish to receive notifications on, you can {localizedDom} and enter it here.": "如果您有希望接收通知的Discord頻道，您可以{localizedDom}然後在這裡輸入。",
  "generate webhook url": "生成webhook網址",
  "Notifications are sent to verified email addresses only.": "通知仅發送至已验证的電子邮件地址。",
  "Account events {localizedDom}": "账戶事件 {localizedDom}",
  "Plan changed; AI Detection Hours running low; etc.": "計劃變更；AI檢測時間不足；等。",
  "Access Token": "访問令牌",
  "Pushbullet Access Token": "Pushbullet访問令牌",
  "If you have a Pushbullet account, you can {localizedDom} and enter it here.": "如果您有一個Pushbullet账戶，您可以{localizedDom}然後在這裡輸入。",
  "generate an access token": "生成一個访問令牌",
  "User Key": "用戶密钥",
  "Pushover User Key": "Pushover用戶密钥",
  "If you have a Pushover account, you can {localizedDom} and enter it here.": "如果您有一個Pushover账戶，您可以{localizedDom}然後在這裡輸入。",
  "get your User Key": "獲取您的用戶密钥",
  "Slack test failed": "Slack測試失敗",
  "Close": "關閉",
  "{brandName} Messenger has been successfully added to your workspace.": "{{brandName}} Messenger 已成功添加到您的工作區。",
  "What's Next?": "下一步是什麼？",
  " 1. Make sure {brandName} Messenger is added to the channels you want the notifications to be sent to.": " 1. 確保 {{brandName}} Messenger 已添加到您希望發送通知的頻道。",
  "2. There is no 2. You are all set. It's this simple. 😀": "2. 沒有第二步。您已全部設置好。就是這麼簡单。😀",
  "Click the button below to add the {brandName} Slack App into your workspace": "點击下面的按钮將 {{brandName}} Slack 應用添加到您的工作區",
  "Test Notifications": "測試通知",
  "Test Slack Notification": "測試Slack通知",
  "Questions?": "有問題？",
  "Q: How do I remove the {brandName} Slack App from a slack channel so that it won't send notifications to that channel?": "Q: 我如何從Slack頻道中移除 {{brandName}} Slack 應用，以便它不會向該頻道發送通知？",
  "Q: How do I remove the {brandName} Slack App from the entire workspace?": "Q: 我如何從整個工作區中移除 {{brandName}} Slack 應用？",
  "A: Please follow the instructions in {localizedDom}.": "A: 請按照 {localizedDom} 中的说明操作。",
  "this Slack help doc": "這個Slack幫助文档",
  "Telegram test failed": "Telegram測試失敗",
  "Login to be notified by our Telegram bot.": "登錄以接收我們Telegram機器人的通知。",
  "Telegram in the mobile app is very finicky. Please open a browser, and log into {localizedDom} using the same credential to set up Telegram.": "移動應用中的Telegram非常挑剔。請打開浏覽器，并使用相同的凭據登錄到 {localizedDom} 來設置Telegram。",
  "the {brandName} web app": "{{brandName}} 網絡應用",
  "Once set up, Telegram notification will work properly on your phone.": "一旦設置完成，Telegram通知將在您的手機上正常工作。",
  "If you see 'Bot domain invalid', please hard-refresh the browser a few times. I know it's annoying. But Telegram API has a very high failure rate.": "如果您看到'Bot域無效'，請對浏覽器進行几次硬刷新。我知道這很烦人。但Telegram API的失敗率非常高。",
  "If you press the 'Test Telegram Notification' button and see an error, please hard-refresh the browser a few times and press the test button again.": "如果您按下'測試Telegram通知'按钮并看到錯誤，請對浏覽器進行几次硬刷新并再次按測試按钮。",
  "Unlink Telegram": "取消链接Telegram",
  "Test Telegram Notification": "測試Telegram通知",
  "Oops, we don't send SMS to this country code": "哎呀，我們不向這個国家代碼發送短信",
  "Phone Number": "電话號碼",
  "Country Code": "国家代碼",
  "Custom Webhook URL": "自定義Webhook URL",
  "Enter a custom webhook URL at which to receive notifications.": "輸入一個自定義的webhook URL來接收通知。",
  "You just earned 3 AI Detection Hours!": "您剛剛獲得了3個AI檢測小時！",
  "Having more training data is crucial for a better First Layer AI. Thank you!": "拥有更多的训练數據對於更好的第一層AI至關重要。谢谢您！",
  "You can now close this page": "您現在可以關閉此頁面",
  "First Layer Snapshots": "第一層快照",
  "Help {brandName}'s First Layer AI (codename: Celestrius) learn and improve quickly by telling her what issues exist in each of these snapshots.": "通過告訴她每個快照中存在的問題，幫助{{brandName}}的第一層AI（代號：Celestrius）快速學習和改進。",
  "Why should I do this?": "我為什麼要這麼做？",
  "{brandName}'s First Layer AI is still in her infant time. Just like a human baby, the only way she can learn is to be told by adults what is good and what is bad. By telling her what issues exist in these snapshots, you will help her get better at telling a good first layer apart from a bad one.": "{{brandName}}的第一層AI還處於初期阶段。就像一個人類婴儿，她能學習的唯一方式是被成年人告知什麼是好的，什麼是坏的。通過告訴她這些快照中存在的問題，您將幫助她更好地區分好的和坏的第一層。",
  "Privacy Notice: By participating in this survey, you grant the {brandName} team members the permission to review all snapshots below.": "隐私聲明：通過參與這項調查，您授權{{brandName}}團隊成員审查下面的所有快照。",
  "Earn 3 AI Detection Hours!": "賺取3個AI檢測小時！",
  "{name} snapshots were selected from your first layer print. Earn 3 AI Detection Hours by telling us if you see any printing issues with these snapshots!": "從您的第一層打印中選择了{{name}}個快照。通過告訴我們您是否在這些快照中看到任何打印問題來賺取3個AI檢測小時！",
  "Download file": "下載文件",
  "Host printer for this gcode not found": "未找到此gcode的宿主打印機",
  "Rename file": "重命名文件",
  "Delete file": "刪除文件",
  "This G-Code file doesn't exists": "此G-Code文件不存在",
  "This file is deleted and unavailable for print": "該文件已被刪除，無法打印",
  "This file doesn't have any prints yet": "這個文件還沒有任何打印",
  "File storage": "文件存储",
  "Sort": "排序",
  "Create folder": "創建文件夾",
  "Available to browse files": "可浏覽文件",
  "Unable to browse files": "無法浏覽文件",
  "Delete {name} item(s)? This action can not be undone.": "刪除 {{name}} 項？此操作無法撤销。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Failed to delete files and folders": "刪除文件和文件夾失敗",
  "{name} isn't available for browsing files for one of the following reasons": "{{name}} 由於以下原因之一，無法浏覽文件",
  "{brandName} for {name} plugin is outdated (you need version {version} or later)": "{{brandName}} 適用於 {{name}} 的插件已過時（您需要 {{version}} 版本或更高）",
  "Printer not found or unavailable": "找不到打印機或不可用",
  "Folder with this name already exists": "已存在同名文件夾",
  "Select all": "全選",
  "selected": "已選",
  "STORAGE": "存储",
  "Cloud": "云",
  "G-Code file (*.gcode, *.gco, or *.g) only.": "仅限G-Code文件（*.gcode、*.gco或*.g）。",
  "Up to {maxFilesize} MB each file, {maxTotalFilesize} GB total.": "每個文件最多 {{maxFilesize}} MB，總計 {{maxTotalFilesize}} GB。",
  "Search in Klipper printers works only for current directory": "在Klipper打印機中搜索仅適用於當前目錄",
  "Pop up on errors": "出錯時彈窗",
  "Contact Support": "聯繫客服",
  "Large Chat Window": "大型聊天視窗",
  "Small Chat Window": "小型聊天視窗",
  "Would you like to send a support request?": "您想發送支援請求嗎？",
  "Describe your issue here...": "請在此描述您的問題...",
  "Sending...": "發送中...",
  "Ask for tech support": "請求技術支援",
  "Nah, I'm good": "不用了，謝謝",
  "Detailed explanations:": "詳細說明：",
  "I have applied the following settings:": "我已套用以下設定：",
  "- Process preset:": "- 工藝預設：",
  "- Additional slicing parameters:": "- 其他切片參數：",
  "None": "無",
  "Re-apply settings": "重新套用設定",
  "I suggest the following to achieve the best results:": "我建議如下以獲得最佳效果：",
  "Oh no! My slicing algorithm lord just said:": "喔不！我的切片演算法大人剛剛說：",
  "Thinking...": "思考中...",
  "It seems to be taking awfully long to slice. Maybe something went wrong...? You can start over, or continue waiting.": "切片似乎花了很長時間。也許出了點問題...? 您可以重新開始，或繼續等待。",
  "Slicing in progress...": "切片進行中...",
  "Type your message here...": "請在此輸入您的訊息...",
  "Select printer, filament, and add models first": "請先選擇印表機、耗材並新增模型",
  "Sign Up/Sign In to Get Started": "註冊/登入以開始",
  "Timeout: No response for action \"{action}\" within {timeout}ms": "超時：在 {{timeout}} 毫秒內未收到「{{action}}」操作的回應",
  "🤖 Hi, I'm JusBot, your 3D printing AI assistant.": "🤖 你好，我是 JusBot，您的 3D 列印 AI 助手。",
  "I notice you haven't added any printers yet. You need to add at least one printer before you can use JusPrin.": "我注意到您還沒有新增任何印表機。使用 JusPrin 之前，您需要至少新增一臺印表機。",
  "I notice you haven't added any filaments yet. You need to add at least one filament before you can use JusPrin.": "我注意到您還沒有新增任何耗材。使用 JusPrin 之前，您需要至少新增一種耗材。",
  "I notice you don't have any models on your plate.\n\nAdd some models to see the magic. 😀": "我注意到您的列印平臺上還沒有任何模型。\n\n新增一些模型，看看神奇效果吧。😀",
  "I notice your model uses multiple plates or filaments.\n\nJusPrin is still in beta and does not support multiple plates or filaments yet.\n\nPlease manually slice your model. Also stay tuned for our product update.": "我注意到您的模型使用了多個列印平臺或多種耗材。\n\nJusPrin 仍處於測試階段，目前尚不支援多平臺或多種耗材。\n\n請手動切片您的模型，並敬請關注我們的產品更新。",
  "You are currently using:": "您目前使用：",
  "Printer:": "印表機：",
  "Filament:": "耗材：",
  "You have {num} model on your plate.": "您在列印平臺上有 {{num}} 個模型。",
  "You have {num} models on your plate.": "您在列印平臺上有 {{num}} 個模型。",
  "I see \"{modelName}\" added to your plate.": "我看到「{{modelName}}」已新增到您的列印平臺。",
  "I see \"{modelName}\" and {num} other model added to your plate.": "我看到「{{modelName}}」以及其他 {{num}} 個模型已新增到您的列印平臺。",
  "I see \"{modelName}\" and {num} other models added to your plate.": "我看到「{{modelName}}」以及其他 {{num}} 個模型已新增到您的列印平臺。",
  "Sorry, there was an error processing your request.": "抱歉，處理您的請求時出錯。",
  "Add printer": "新增印表機",
  "Add filament": "新增耗材",
  "Change printer": "更改印表機",
  "Change filament": "更改耗材",
  "More options": "更多選項",
  "Slice with current settings": "使用目前設定切片",
  "End troubleshooting": "結束故障排除",
  "I want to end troubleshooting": "我想結束故障排除",
  "Stay in troubleshooting": "繼續故障排除",
  "I want to continue troubleshooting": "我想繼續故障排除",
  "Start over": "重新開始",
  "Export G-code": "匯出 G-code",
  "Switch to preview": "切換到預覽",
  "Auto-orient models": "自動定向模型",
  "Undo auto-orient": "撤銷自動定向",
  "Got it! Auto-orient is undone.": "好的！自動定向已撤銷。",
  "Undo auto-arrange": "撤銷自動排列",
  "Got it! Auto-arrange is undone.": "好的！自動排列已撤銷。",
  "Enable support": "啟用支撐",
  "Support enabled.": "支撐已啟用。",
  "Undo enable support": "撤銷啟用支撐",
  "Got it! Support is now disabled.": "好的！支撐已停用。",
  "Explain it to me": "向我解釋",
  "JusPrin displays this message: *\"{originalErrorMessage}\"* Explain it to me.": "JusPrin 顯示了此訊息：*「{{originalErrorMessage}}」*，向我解釋一下。",
  "Okay": "好的",
  "Common printing prompts": "常用列印提示",
  "Test render": "測試渲染",
  "✨ Do your magic!": "✨ 展示你的魔力！",
  "Looks good to me": "看起來不錯",
  "You got it wrong. Scratch that.": "弄錯了，重新來過。",
  "Let me change it": "讓我修改一下",
  "Just do a standard print. Nothing special.": "只做標準列印，無需特別設定。",
  "I want to do a fast print. Draft quality.": "我想做快速列印，草稿品質。",
  "Print a strong part.": "列印強度高的部件。",
  "My last print did not stick to the bed. Help me fix it.": "我上一次列印未黏附在列印床上。幫我解決一下。",
  "Select a {presetType}. If the {presetType} is not listed, use the \"Add {presetType}\" button to add it first.": "選擇一個 {{presetType}}。如果未列出該 {{presetType}}，請先使用「新增 {{presetType}}」按鈕新增它。",
  "Welcome To": "欢迎來到",
  "Your 30-Day {localizedDom} Free Trial Has Started!": "您的30天 {localizedDom} 免費試用已開始！",
  "Pro Plan": "專業計劃",
  "{trialDaysLeft} Days Left on Your {localizedDom} Free Trial!": "您的 {localizedDom} 免費試用還剩 {trialDaysLeft} 天！",
  "Unlimited Secure Tunnel to your {platformDisplayName}": "無限安全隧道至您的 {{platformDisplayName}}",
  "Premium 25 FPS Webcam Streaming": "高級25 FPS網絡攝像頭流媒體",
  "250 AI Failure Detection Hours": "250小時AI故障檢測",
  "G-Code Remote Upload and Printing": "G-Code远程上傳和打印",
  "{platformDisplayName} has not been linked to your {brandName} account.": "{{platformDisplayName}} 尚未與您的 {{brandName}} 账戶链接。",
  "Link {platformDisplayName} Now": "立即链接 {{platformDisplayName}}",
  "It's as easy as 1-2-3.": "簡单如1-2-3。",
  "Not ready to start yet? {localizedDom} to pause your free trial.": "還沒準備好開始？{localizedDom} 來暂停您的免費試用。",
  "Email us": "给我們發送電子邮件",
  "Authorization Successful!": "授權成功！",
  "You can close this page": "您可以關閉此頁面",
  "Tunnel Access Authorization": "隧道访問授權",
  "is requesting to access you {platformDisplayName} Tunnel.": "正在請求访問您的 {{platformDisplayName}} 隧道。",
  "is a secure way provided by {localizedDom} to remotely access your {platformDisplayName}. With the {platformDisplayName} Tunnel, you can use {appDisplayName} to access your {platformDisplayName} from anywhere.": "是由 {localizedDom} 提供的一种安全方式，用於远程访問您的 {platformDisplayName}。通過 {platformDisplayName} 隧道，您可以從任何地方使用 {appDisplayName} 访問您的 {platformDisplayName}。",
  "Tunnel usage of a free account is {localizedDom} to enjoy unlimited tunnel usage.": "免費账戶的隧道使用是 {localizedDom}，以享受無限的隧道使用。",
  "capped at 300MB per month": "每月上限為300MB",
  "upgrade to the {brandName} app Pro plan for 1 Starbucks a month": "每月1星巴克的价格升級到 {{brandName}} 應用的Pro計劃",
  "After the Free trial expires, tunnel data usage will be {localizedDom} to continue enjoying unlimited tunnel usage.": "免費試用結束後，隧道數據使用將被 {localizedDom}，以继續享受無限的隧道使用。",
  "Tunnel access by {localizedDom} (make sure you trust it)": "隧道访問由 {localizedDom} 提供（確保您信任它）：",
  "You have 0 active printers": "您有0台活跃的打印機",
  "Please select a printer": "請選择一台打印機",
  "Authorize": "授權",
  "Manage Apps": "管理應用",
  "Security notes": "安全说明",
  "The app can only access the tunnel, not your {brandName} account info such as your email address.": "應用只能访問隧道，無法访問您的 {{brandName}} 账戶信息，如您的電子邮件地址。",
  "The access remains valid until explicitly revoked. You can revoke the access by going to Preferences -> Authorized Apps.": "访問權限將保持有效，直到明確撤销。您可以通過前往偏好設置 -> 授權應用來撤销访問權限。",
  "Log Out": "登出",
  "Free {platformDisplayName} Tunnel": "免費的 {{platformDisplayName}} 隧道",
  "Powered by {brandName}": "由 {{brandName}} 提供支持",
  "With the Free {platformDisplayName} Tunnel by {brandName}, you can now use {appDisplayName} to": "通過 {{brandName}} 提供的免費 {{platformDisplayName}} 隧道，您現在可以使用 {{appDisplayName}} 來",
  "securely control and monitor your printer from anywhere": "從任何地方安全地控製和监視您的打印機",
  "Unlimited realtime webcam at 0.1FPS.": "無限實時網絡攝像頭，0.1FPS。",
  "300MB monthly tunnel data cap (excluding webcam streaming).": "每月300MB隧道數據上限（不包括網絡攝像頭流媒體）。",
  "10 hours/mo AI failure detection.": "每月10小時AI故障檢測。",
  "Upgrade to {brandName} Pro Account ({localizedDom}) to get premium features": "升級到 {brandName} Pro账戶 ({localizedDom}) 以獲取高級功能：",
  "from $4/mo": "從 $4/月起",
  "Unlimited realtime webcam streaming.": "無限實時網絡攝像頭流媒體。",
  "Unlimited tunnel data usage.": "無限隧道數據使用。",
  "50 hours/mo AI failure detection.": "每月50小時AI故障檢測。",
  "And much more...": "還有更多...",
  "SIGN IN ": "登錄 ",
  "- OR -": "- 或 -",
  "OctoPrint/Klipper Secure Tunnel": "OctoPrint/Klipper 安全隧道",
  "It may take long time for OctoPrint/Mainsail/Fluidd page to load as it is securely tunneled via the {brandName} app server.": "由於通過 {{brandName}} 應用服務器安全隧道傳輸，加載 OctoPrint/Mainsail/Fluidd 頁面可能需要较长時間。",
  "Learn more about OctoPrint/Klipper tunnel's security and page load speed.": "了解更多關於 OctoPrint/Klipper 隧道的安全性和頁面加載速度。",
  "Don't show again": "不再顯示",
  "Monthly data usage ({localizedDom})": "每月數據使用情况 ({localizedDom})",
  "Resets in {daysUntilReset} days": "{{daysUntilReset}} 天後重置",
  "Used {usageMTD} of {humanizedUsageCap}.": "已使用 {{usageMTD}}，共 {{humanizedUsageCap}}。",
  "Your month-to-date tunnel data usage is over the Free plan limit.": "您到目前為止的本月隧道數據使用量已超過免費計劃限製。",
  "Get Unlimited Tunnel Data": "獲取無限隧道數據",
  "Successfully linked to your account!": "成功链接到您的账戶！",
  "Printer name": "打印機名稱",
  "Give your printer a shiny name.": "给您的打印機一個闪亮的名稱。",
  "Authorize App Access": "授權應用访問",
  "Go Check Out Printer Feed!": "去查看打印機源！",
  "Add Phone Number": "添加電话號碼",
  "Receive text (SMS) in case of print failures.": "在打印失敗時接收文本（短信）。",
  "Change Printer Settings": "更改打印機設置",
  "You can always change it later.": "您可以稍後再更改。",
  "Install Obico for Klipper": "安装 Obico for Klipper",
  "Find the Guide for Your Printer to install Obico for Klipper.": "查找打印機指南以安装 Obico for Klipper。",
  "SSH to your device.": "通過 SSH 連接到您的設備。",
  "Enter the installation commands.": "輸入安装命令。",
  "Alternatively, you can use KIAUH to install Obico.": "或者，您可以使用 KIAUH 安装 Obico。",
  "Upon \"Scanning the networking...\", come back here and click \"Next\".": "在“扫描網絡...”後，返回此處并单击“下一步”。",
  "Install Obico for OctoPrint": "安装 Obico for OctoPrint",
  "Open OctoPrint in another browser tab.": "在另一個浏覽器標签頁中打開OctoPrint。",
  "Select": "選择",
  "OctoPrint settings menu → Plugin Manager → Get More...": "OctoPrint設置菜单 → 插件管理器 → 獲取更多...",
  "Enter '{brandName}' to locate the plugin. Click": "輸入'{{brandName}}'來定位插件。點击",
  "Install": "安装",
  "Restart OctoPrint when prompted.": "根據提示重啟OctoPrint。",
  "SSH to the Raspberry Pi (or other SBC) your Klipper runs on.": "SSH到運行Klipper的树莓派。",
  "Run:": "運行：",
  "1. Unbox and assemble the 3D printer following the manufacturers instructions": "1. 按照製造商的说明拆箱并组装 3D 打印機",
  "2. Power on the 3D printer and make sure it is connected to WiFi.": "2. 打開3D打印機電源并確保其連接到WiFi。",
  "3. Tap “Next” when you are ready.": "3. 準備好後，點击“下一步”。",
  "Need help? Check out the {localizedDom}": "需要幫助？查看{localizedDom}",
  "step-by-step set up guide": "逐步設置指南",
  "The 6-digit code needs to be entered in the Obico plugin in OctoPrint. There are a few reasons why you can't find this page:": "需要在 OctoPrint 的 Obico 插件中輸入 6 位代碼。 找不到此頁面有以下几個原因：",
  "You don't have the plugin installed or you haven't restarted OctoPrint after installation. Click": "您沒有安装插件，或者安装後沒有重啟 OctoPrint。點击",
  "to walk through the process again.": "再次走過這個過程。",
  "The installed plugin is on a version earlier than 1.5.0. You need to upgrade the plugin to": "已安装的插件版本早於 1.5.0。您需要將插件升級到",
  "or later.": "或更高版本。",
  "Still no dice? Check out the step-by-step": "仍然不行？查看逐步",
  "set up guide": "設置指南",
  "The 6-digit code needs to be entered to the Obico for Klipper installation script.": "需要將 6 位代碼輸入到 Obico for Klipper 安装脚本中。",
  "this set up guide": "這個設置指南",
  "for detailed instructions.": "獲取详细说明。",
  "Can't find the page to enter the 6-digit code?": "找不到輸入6位數代碼的頁面？",
  "Scanning...": "正在扫描...",
  "Scanning..., {name} printer(s) found on your local network:": "正在扫描...，在您的本地網絡上發現了{{name}}台打印機：",
  "To link your printer, please make sure:": "要链接您的打印機，請確保：",
  "The printer is powered on. If you are using an external SBC such as a Raspberry Pi, make sure it's powered on as well.": "打印機已開機。如果您正在使用外部SBC，如树莓派，請確保它也已開機。",
  "The printer or SBC is connected to the same local network as your phone/computer.": "打印機或SBC與您的手機/計算機連接到同一局域網。",
  "{brandName} for OctoPrint is 1.8.0 or above.": "{{brandName}}適用於OctoPrint的版本為1.8.0或以上。",
  "Can’t find the printer you want to link? Switch to Manual Linking instead.": "找不到您要链接的打印機？ 改為手動链接。",
  "Switch to Manual Linking": "切换到手動链接",
  "Code copied to system clipboard": "代碼已复製到系統剪贴板",
  "Ctrl-C/Cmd-C to copy the code": "使用Ctrl-C/Cmd-C复製代碼",
  "Code will expire in ": "代碼將在以下時間後過期：",
  "Enter the {localizedDom}": "輸入{localizedDom}",
  "6-digit verification code": "6位验证碼",
  "Invalid code. Is it expired?": "無效代碼。它是否已過期？",
  "Enter the One-time Passcode": "輸入一次性密碼",
  "If you using Obico for OctoPrint older than 2.5.0, or Obico for Klipper older than 1.6.0, switch to {localizedDom}.": "如果您使用 Obico for OctoPrint 早於 2.5.0 的版本，或 Obico for Klipper 早於 1.6.0 的版本，請切换到 {localizedDom}。",
  "Touch Screen": "触摸屏",
  "Check to see if your printer already has Obico installed your printer screen.": "檢查您的打印機是否已安装 Obico 打印機屏幕。",
  "Navigate to the settings menu on the LCD screen of your printer.": "導航至打印機 LCD 屏幕上的設置菜单。",
  "Find the “Link Obico” menu item and tap it to open the connection screen.": "找到“Link Obico”菜单項并點击它以打開連接屏幕。",
  "LCD Screen ": "液晶屏",
  "Check to see if your printer already has Obico Easy Link installed on the LCD menu.": "檢查您的打印機的 LCD 菜单上是否已安装 Obico Easy Link。",
  "Find the “Link Obico” menu item.": "找到“链接 Obico”菜单項。",
  "Install Via SSH": "通過 SSH 安装",
  "If you can't find Obico Easy Link, you will need to SSH to your printer to install Obico. You will need to find a guide that works for your printer.": "如果找不到 Obico Easy Link，則需要通過 SSH 連接到打印機才能安装 Obico。 您需要找到適合您的打印機的指南。",
  "Show me how": "告訴我怎麼做",
  "Warning: Re-Linking OctoPrint should be your last resort to solve issues. Please make sure you have exhausted all options on {localizedDom}.": "警告：重新链接 OctoPrint 應該是解决問題的最後手段。 請確保您已用盡 {localizedDom} 上的所有選項。",
  "{brandName}'s help website": "{{brandName}}的幫助網站",
  "Devices with Obico Pre-installed": "預装 Obico 的設備",
  "Pre-Installed Klipper Printer": "預装 Klipper 打印機",
  "Creality K1, Sonic Pad, Sovol SV07, Kingroon KLP1, Elegoo Neptune 4, etc...": "Creality K1、Sonic Pad、Sovol SV07、Kingroon KLP1、Elegoo Neptune 4 等...",
  "Generic Klipper - Self Installed": "通用 Klipper - 自安装",
  "If you installed Klipper yourself on a Raspberry Pi or other linux device. E.g., Voron, RatRig": "如果您自己在 Raspberry Pi 或其他 Linux 設備上安装了 Klipper。 例如，Voron、RatRig",
  "Including OctoPrint for Klipper such as OctoKlipper.": "包括適用於Klipper的OctoPrint，如OctoKlipper。",
  "Save": "保存",
  "OctoPrint Tunnel": "OctoPrint隧道",
  "Additional Actions": "額外操作",
  "Reorder": "重新排序",
  "Hide": "隐藏",
  "Customize this page for each of your printers by reodering or hiding cards above.": "通過重新排序或隐藏上面的卡片，為您的每台打印機自定義此頁面。",
  "Add Printer": "添加打印機",
  "Link another printer to {brandName}.": "將另一台打印機链接到{{brandName}}。",
  "Webcam": "攝像頭",
  "WEBCAM SELECTION": "網絡攝像頭選择",
  "All": "全部",
  "Nothing to look here. Enjoy your vacation!": "這裡沒有什麼可看的。享受您的假期！",
  "No more notifications.": "沒有更多通知。",
  "Created at": "創建於",
  "Print Status": "打印狀態",
  "All Printers": "所有打印機",
  "Online Printers": "在線打印機",
  "Active Printers": "活跃打印機",
  "{name} AI Detection Hours": "{{name}} AI檢測小時",
  "You can always view your archived printers in by navigating to the General tab within Preferences.": "您可以通過導航至偏好設置中的“通用”標签頁隨時查看已存档的打印機。",
  "Link New Printer": "链接新打印機",
  "have been archived.": "已被歸档。",
  "Show Archived Printers": "顯示已歸档的打印機",
  "Never Show Again": "不再顯示",
  "Printer not found": "未找到打印機",
  "Can not update printer settings.": "無法更新打印機設置。",
  "{brandName} for klipper support forum": "klipper 支持論壇的 {{brandName}}",
  "Delete {name} printer? This action can not be undone.": "刪除{{name}}打印機？此操作無法撤销。",
  "Printer archived": "打印機已歸档",
  "{name} is archived.": "{{name}}已被歸档。",
  "You can find it on": "您可以在此找到它",
  "this page": "這個頁面",
  "and un-archive it": "并取消其歸档",
  "Go to the printer page": "前往打印機頁面",
  "Settings": "設置",
  "Give your shiny new printer a name": "给您的全新打印機起個亮眼的名字",
  "When a potential failure is detected": "當檢測到潜在故障時",
  "Just notify me": "只需通知我",
  "Pause the printer and notify me": "暂停打印機并通知我",
  "If you are not sure about the settings below, leave the default values to minimize surprises.": "如果您不確定以下設置，請保留默認值以盡量減少意外。",
  "When print is paused,": "當打印暂停時，",
  "Turn off hotend heater(s)": "關閉熱端加熱器",
  "Turn off bed heater": "關閉熱床加熱器",
  "Retract filament by": "回抽耗材",
  "Lift extruder along Z axis by": "沿Z軸提升擠出機",
  "AI failure detection sensitivity": "AI故障檢測灵敏度",
  "Low - I don't want a lot of false alarms. Only alert me when you are absolutely sure.": "低 - 我不想要很多誤报。只有在你绝對確定時才提醒我。",
  "Medium - A few false alarms won't bother me. But some well-disguised spaghetti will be missed.": "中 - 一些誤报不會打扰我。但是一些伪装得很好的意大利面條會被錯過。",
  "High - Hit me with all the false alarms. I want to catch as many failures as possible.": "高 - 给我所有的誤报。我想盡可能捕捉到更多的失敗。",
  "Time-lapse": "延時攝影",
  "Focused Feedback won't be available when time-lapse recording is turned off. You won't be able to {localizedDom}": "關閉延時攝影錄製時，將無法使用專注反饋。您將無法 {localizedDom}",
  "help us get better while earning AI Detection Hours for yourself": "在為自己賺取AI檢測時間的同時幫助我們變得更好",
  "Record time-lapse when a print finishes successfully.": "打印成功完成時記錄延時攝影。",
  "Skip if the print is finished in less than": "如果打印在少於以下時間內完成則跳過",
  "Record time-lapse when a print is cancelled.": "打印被取消時記錄延時攝影。",
  "Skip if the print is cancelled in less than": "如果打印在少於以下時間內取消則跳過",
  "Danger Zone": "危险區",
  "Re-Link Printer": "重新链接打印機",
  "If your printer is always showing as 'offline', and you have gone through {localizedDom}, you can try to re-link printer as the last resort.": "如果您的打印機始終顯示為'离線'，并且您已经嘗試了 {localizedDom}，您可以將重新链接打印機作為最後的手段。",
  "all the trouble-shooting steps": "所有故障排除步骤",
  "Archive Printer": "歸档打印機",
  "Archived printers are not counted toward your subscription plan. You won't see them in the app either. Go to {localizedDom} to find all archived printers and/or un-archive them.": "歸档的打印機不計入您的訂閱計劃。您在應用程序中也看不到它們。前往 {localizedDom} 查找所有歸档的打印機并/或取消歸档它們。",
  "Delete Printer": "刪除打印機",
  "Bye-bye printer.": "再見，打印機。",
  "Date": "日期",
  "Time Period": "時間段",
  "This Week": "本周",
  "This Month": "本月",
  "This Year": "今年",
  "Custom": "自定義",
  "Finished": "已完成",
  "Cancelled": "已取消",
  "Feedback Needed": "需要反饋",
  "Review Needed": "需要审查",
  "Focused Feedback Needed": "需要專注反饋",
  "Delete {name} print(s)? This action can not be undone.": "刪除 {{name}} 打印？此操作無法撤销。",
  "Until": "直到",
  "and later": "及以後",
  "Sort By": "排序方式",
  "Prints done": "完成的打印",
  "Total print time": "總打印時間",
  "Filament used": "使用的耗材",
  "Full Stats": "完整統計",
  "Older": "较旧",
  "Newer": "较新",
  "Failed to fetch printer information": "獲取打印機信息失敗",
  "Start time": "開始時間",
  "End time": "結束時間",
  "Open Detailed Report": "打開详细报告",
  "Time-Lapse video deleted": "時間延迟視頻已刪除",
  "If you are a Pro subscriber and you don't want your time-lapse videos to be deleted, please {localizedDom}": "如果您是Pro訂閱者并且不希望您的時間延迟視頻被刪除，請{localizedDom}",
  "FOCUSED FEEDBACK": "專注反饋",
  "Time-Lapse video unavailable because": "時間延迟視頻不可用，因為",
  "The {brandName} server is still processing the time-lapse;": "{{brandName}} 服務器仍在處理時間延迟；",
  "Or, the print time was shorter than the threshold. You can change the threshold in {localizedDom}": "或者，打印時間短於阈值。您可以在 {localizedDom} 中更改阈值",
  "the printer settings": "打印機設置",
  "Print Page": "打印頁面",
  "Delete {brandName} print(s)? This action can not be undone.": "刪除{{brandName}}印刷品嗎？ 此操作無法撤消。",
  "{name} time-lapse(s) deleted!": "{{name}} 時間延迟視頻已刪除！",
  "Time-lapse {name} deleted!": "時間延迟視頻 {{name}} 已刪除！",
  "selected...": "已選择...",
  "No more time-lapses.": "沒有更多時間延迟視頻。",
  "You are viewing an awesome 3D print your friend shared specifically with you on": "您正在查看您的朋友在以下平台上特別與您分享的精彩3D打印：",
  "lets you monitor and control your printer from anywhere, on your phone.": "让您可以在任何地方通過手機监控和控製您的打印機。",
  "Sign up for a free {brandName} account": "注冊免費的 {{brandName}} 账戶",
  "Failed to fetch statistics": "獲取統計數據失敗",
  "GROUP BY": "分组依據",
  "Group By": "分组依據",
  "Statistics include deleted prints": "統計包括已刪除的打印",
  "Total Prints": "總打印數",
  "Print Time": "打印時間",
  "Longest print": "最长打印",
  "Average print": "平均打印",
  "Prints Count": "打印計數",
  "Filament Usage": "耗材使用",
  "total": "總計",
  "Upload Time-lapse": "上傳時間延迟",
  "Upload time-lapse videos to test {brandName}'s AI failure detection.": "上傳時間延迟視頻以測試 {{brandName}} 的AI故障檢測。",
  "Drop files here or click to upload.": "將文件拖放到此處或點击上傳。",
  "*.mp4 or *.mpg files only. Up to 100MB each.": "仅限 *.mp4 或 *.mpg 文件。每個文件最多 100MB。",
  "The {brandName} Server is running failure detection on the time-lapse video(s) you uploaded.": "{{brandName}} 服務器正在您上傳的時間延迟視頻上運行故障檢測。",
  "We will send you email when it is done.": "完成後我們將通過電子邮件通知您。",
  "Check status now >>>": "立即檢查狀態 >>>",
  "Confirmation": "確認",
  "You a going to logout from your account": "您即將從您的账戶登出",
  "Logout": "登出",
  "Can not update your preferences": "無法更新您的偏好設置",
  "Account": "账戶"
}
